［正式宣布］講愛國愛港係分裂國家

愛咩港？
只有一個中國
沒有香港
用fb ig係外國勢力
一國兩制都係分裂國家